［藍絲分裂］陳智思割席

話說港人港地po左張咁既相

唔知點解港人港地語氣咁強烈...不過聽講佢係屬於689 期下

跟住藍絲就癲曬，好好睇

係咪想蜅排佢上位啊，唔係點會咁講法

我睇到個精髓 原來要溝住少少殘體咁用

咁睇黎真建制派要講明支持逃犯條例 企到實

其實佢哋有冇睇過個聲明？佢哋睇唔到個道歉係同佢哋講而唔係同我哋講㗎咩

唔知邊度講過話，可能係葉劉啲post，有人推薦佢2022年做

因為佢地用手寫

支持得建制既都係冇撚腦

佢地都好鍾意異體字

屌，我都係喺度留意緊佢地點打字，無留意到佢地實質講乜

我睇到過左今日個撐警集會可以用7百萬減個個人數之後話 有咁多人都反修例 699.9萬人支持反修例

有名你叫陳自私
梗係邊到有著數就企邊到啦

嬲到紮紮跳

懷疑佢係有心冼林鄭，由制定修例，未出街個陣

呢條友不嬲同葉劉一樣好有野心

仲要加一兩個多餘嘅space

有野心但係我又唔覺佢成日出黎見人

以前林煥光曝光次數都多

可能等緊個好似今次嘅機會